依家係咪買公用股的時機

如題

hsbc

仲入港女

cash is king?

美服好過

唔識玩美服

唔識咪學囉
貪方便隨手攞起舊屎就食呀唔通

美股仲易玩過港股喎
有少少心機既 揀幾隻top 500公司年報睇
無乜心機既 大把ETF任你揀

美股同港股短期都肯定跌到仆街

on9 仔先呢個moment 買

係, 快買

03年入公用股的人做左空中飛人

買qq好過

今年有排跌
利申空倉

姐係點

輸到跳樓都唔掂

早前先沽清晒啲3，
港股以後只會短炒，長揸不了

cash is king

電煤

而家係抗爭嘅時候

煤氣冇人用

我信香港最後會翻到身 所以會照供
不過中間段時間會日日跌應該會非常難受
唔供就等多陣先買因為仲有排跌

地鐵唔做生意

好難
大跌完實會返一返身既
但唔會再好似以前咁再上高峰

03沙士14佔中大跌過但對核心基礎(自由同法治)冇影響
而家係黑警獨大為所欲為
法院仲要助紂為虐(機場同地鐵禁制令，白衣唔告)
各行業既藍屍為左打壓異見連高層/同事炒左都在所不惜
以後請人既準則肯定係政治正確大過能力
叻人唔會留得低

外資唔係on9
黎得香港既大部分都精英黎
佢地遲早會撤出香港去其他地方設總部